IQ題 周柏豪最鐘意唱咩類型嘅歌？

R&B

7/10

國歌

好過李斯

一事無成

類型

周柏豪類型就係一事無成